戒嚴係正苦放風 想做輿論等啲人怪責遊行示威人士

呢點兩點睇：
1. 會令啲錢字行頭既深藍港豬怪示威者阻佢地搵食
2. 令商家佬驚 戒嚴一日搵少幾多個億

但係

唔撚洗驚佢

而家打緊美中貿易戰，香港係唯一一個係中國國際化啲既金融市場，佢一戒嚴就即係話拎香港黎攬炒！風險極大！一旦貿易戰輸左中共就玩完！唔好忘記已經好多外資撤左資，搬左廠去越南！

唔洗驚唔好亂陣腳
誰怕誰

香港人，加油！今鋪打大佬

推

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

幫推